有d似日本仔，關東軍

佢講晒

幫佢加希特拉鬚

樓
根本香港仲衰撚過3年零8個月啦

佢係日本仔

未來CP

典型大陸雙標

未來差渣頭目

鄧鄧鄧